Array
(
    [1] => Array
        (
            [question] => How old are you?
            [answer] => 26-40
        )

    [2] => Array
        (
            [question] => Are you currently:
            [answer] => Employed
        )

    [3] => Array
        (
            [question] => Is there an honorably discharged veteran in your household?
            [answer] => No
        )

    [4] => Array
        (
            [question] => Have you ever been responsible for making funeral arrangements?
            [answer] => 
        )

    [5] => Array
        (
            [question] => If yes, was it:
            [answer] => 
        )

    [6] => Array
        (
            [question] => Are you aware that prepaid funeral plans exist?
            [answer] => 
        )

    [7] => Array
        (
            [question] => Have you ever considered a prepaid funeral plan?
            [answer] => 
        )

    [8] => Array
        (
            [question] => How much might you expect to pay for a funeral?
            [answer] => 
        )

    [9] => Array
        (
            [question] =>   How important to you personally is the location (proximity) of the following:
            [answer] => 
        )

    [10] => Array
        (
            [question] => If you have given thought to this subject, which of the following would you choose for yourself?
            [answer] => 
        )

    [11] => Array
        (
            [question] => 
Have you made firm plans and arrangements for: Cemetery property
            [answer] => 
        )

    [12] => Array
        (
            [question] => 
Do you maintain up-to-date biographical information and accurate family records to assist you or a loved one with funeral planning?
            [answer] => 
        )

    [13] => Array
        (
            [question] => Do you currently have life insurance that is allocated for funeral arrangements in the event of your death?
            [answer] => 
        )

    [14] => Array
        (
            [question] => Is the beneficiary currently on your policy alive?
            [answer] => 
        )

    [15] => Array
        (
            [question] => Are your loved ones and family members aware of what you desire and prefer for your own arrangements?
            [answer] => 
        )

    [16] => Array
        (
            [question] => Do you currently have a will?
            [answer] => 
        )

    [17] => Array
        (
            [question] => In the event of your death, who would be responsible for making the arrangements?
            [answer] => 
        )

    [18] => Array
        (
            [question] => Would it give you peace of mind to know that you could do the planning in advance and that your family would not have to make these arrangements themselves?
            [answer] => 
        )

    [19] => Array
        (
            [question] => Would you like free information about funeral planning and the types of services that are available?
            [answer] => 
        )

    [details] => Array
        (
            [name] => khadija Begum
            [age] => 28
            [spouse_age] => 30
            [address] => mehdipatnam
            [city] => hyderabad
            [state] => Andhra Pradesh
            [zip_code] => 500001
            [number] => 23341328
            [email] => khadija.begum@gmail.com
        )

)
